有冇人行路會重心怪行路浮浮下

但又平衡到 行直線都冇問題 但有啲搭lift 沉落去再上返黎既感覺

一公升眼淚？

我都有

試過，搵唔到原因，有好多可能性：節食過度血糖低，長期唔夠訓，情緒病，血壓低

不過九成九都因為個腦

有，行路唔敢向前望到人，扮睇手機
個重心錯晒，頭重腳輕

好撚浮 唔係小腦萎縮掛

喉嚨又有野頂住

我都係

成日企唔穩

有時會手震同心跳.....

你症狀似情緒病

Diu 好那似滑緊浪

點解咁講

手震 心跳 一係甲狀腺 一係焦慮症多

開始冇乜力 暈陀陀

下世小心D 做人啦樓主

聽埋呢個症狀，你九成焦慮症

唔會 我分到 同埋精神科藥都食緊

拿問你一個私人少少嘅問題，你會陰範圍有冇又脹又緊先？

冇 點解咁問 雖然打j多呢排

想搞清楚你個神經系統有冇緊張，因為啲神經線多嘅地方會開始有古怪先

最快趣係咪睇急症住幾日檢查下？

有時唔係想用急症室服務 但睇街症佢好彩幫你排專科都一年半載 痴線

我都係浮浮下咁，返工一舊雲
個人好攰

check甲狀腺應該睇咩科醫生

呀爸打鼓～～～

內科

平時企響度平視前面嘅時候 頭頂個髮旋係向上定向後？

平時坐得多 少運動？

都係冇睇急症 等間睇普通科 希望同我驗血

普通科話可能感冒導致耳水不平衡 開止暈藥
預左又要睇多次

頸後面好緊 行路仲係浮來浮去

係咪好似 游完水個人上上落落飄飄下咁樣？

係

當年中學考公開試前都係咁
有個體虛同學教我係張床搵野頂高隻腳少少，等血流多啲去腦，頂高十幾分鐘就得。

我做完又真係好似好返啲

多謝分享 返去試下

19歲我開始有， 到宜家都有， 我過三十啦

睇左好多科， 照過好多野都無原因搵到⋯⋯⋯

因為發作唔係密， 就習慣左

冇事架樓主，我以過來人身份話你知血都無謂嘥錢驗，因為冇病，血壓低囉，其實係身體虛就會咁，虛唔係病，但要食多啲嘢，多啲運動，生活俾啲火自己，唔好好似行屍咁

驚腦有問題 or 喉癌

渣架

你懷疑過嘅嘢我全部都懷疑過，小腦萎縮症係遺傳性疾病，唔好諗咁多，咁唔好彩有亦冇得醫，更加冇嘢好擔心

喉癌要長期食煙飲酒，另外可以長期吸入污染物，再或者要經常奶唔同女人個西，總之要外在因素

我認得巴打係疑病症一員 我都有少少 之前病到怕

政府開止暈藥同轉介耳鼻喉科

過多個禮拜睇私家穩陣

4月去旅行 希望快啲好返啦

我無聊單腳跳咁測試發覺係左邊出問題 左腳跳發覺個人會chok

唔係耳水不平衡會係咩

再睇街症等佢轉介去照下腦 搵原因定 睇私人診所好？

巴打好返未

好返啦 5月到已經好返

係自然好定點
Btw 身體健康

自然好 你有事？

係，上個月開始同你差唔多，仲有d浮，不過開始有好轉，唔知係習慣左定點

多數冇事